SoftDesign
21/05/2019 13:18
Olá Marcelo, tudo?



Ficamos muito felizes com sua vinda aqui, ressaltando que gostamos muito do seu perfil.



Conforme acordado, segue o teste diretamente do cliente.



Peço que ao responder, coloque o resultado em um repositório público e nos encaminhe (rh@softdesign.com.br)



https://github.com/WoopSicredi/jobs/issues/4